林家謙 Major in Minor 揮手區

新碟真係好好聽有無人有同感
又靚仔又識寫歌得唔得㗎

買藍色俾正評
買橙色俾負皮

支持本土歌手

仲有Serrini

其實你係咪就係林家謙！

畀佢把hea唱腔吸引到

佢同另一條女的組合寫d歌就係拜金港女歌

黃色

以為是咪有得叫daddy

Don’t text 謙

靚仔？？
好撚多打手，又開新post又不斷搵返啲舊post出嚟，太明顯啦，做得太多會有反效果架

大香港精神 不過都係major in minor好啲

如果佢再多元化啲就好

依家條路線好似林奕匡咁成堆文青歌

我要波波波波波波波波波波霸

Hail Mami

令你令你令你令你

咪玩 鬼重有得賣?

網絡安全誘惑

今晚會有佢幫hebe寫嘅新歌首播

根本就overrated

買唔到嘅

一個 人猿 來都可以盡興

一雙手 來驗證我

我兩隻色都買哂
唔知正皮定負皮好

多謝支持好彩你買到

第一日太早去未上架
第二日買到

已成絕版 好好珍惜

買唔到

大家覺得邊首最好聽

壞與更壞

[Arm音歌] 蝦叔想拍拖 看電話簿八個十個 （原：一人之境）

埋嚟睇埋嚟唱

佢d曲真係好正但唱就唔係我杯茶

更加有書生氣質古裝片裏面

-0-0

個晚kkbox live 同佢一齊唱條囡邊個黎
難聽到

明明個樣就係金毛玲見到條仔仔

樹mami 好多fans㗎

係咪天空清徹boi先

有同感

佢把聲個唱腔真係唔得，做幕後會好啲...

但佢唱功幾穩喎

兩隻色齊晒

係美國買唔到佢隻碟 但如果佢開個唱一定去

周圍都無得買 好想要隻碟

好似去到出碟後嘅第5日定6日已經賣晒
原來碟都真係要趁早買

今時今日難得仲有咁多人出錢買碟好難得

真粉

謙謙好出名

我係外國叫frd都買唔切

係咪唔會再買到

我個名